求救 電腦偵測唔到隻ssd

部機買返黎冇幾耐 每日都會lag一次
即係部機會突然反應勁慢 要重開機先得
有時重開機就會偵測唔到ssd
卡係bios開唔到機
要我拆咗隻ssd落嚟再重新裝過先得
求解

隻ssd粒螺絲滑咗啞 又扭唔到出嚟 搞到冇得重裝

換條線 換個port位插

仲可以插係邊個位 換咩線
利申 電腦白痴

隻ssd 你會見到有條線 吉落個底板度 個位隔離應該有幾個一樣樣既port

你有冇睇樓主張圖 隻SSD M.2嚟

你睇我張圖 好似唔見有
同埋粒螺絲滑咗啞 我依家拎唔到隻ssd出嚟
有冇軟件上嘅方法可以解決到問題

線咩撚

無睇到圖sor

bios mode都用唔到 插左keyboard 冇反應 平時都好地地

keyboard 同 mouse全部都用唔到

入左bios未

用橡筋/軟膠之類嘅野啜住粒螺絲，靠摩擦力扭開佢

認真答你，我都買咗同你應該同款嘅SSD。

個症狀會係以下情況：

當見唔到SSD，熄咗部電腦佢，等五六分鐘左右，然後開機，就會入到Windows見到SSD.

然後見到SSD，就算你喺Windows入邊正規重新開機定係手動用機箱用重新開機制，就會連入BIOS都見唔到SSD

到最後我解決嘅方法，打算去保養換一條新嘅。
保養亦都換咗條比我。但係兩個星期先有。

再上返部電腦，都係出現同樣問題，我同樣用同一個型號去Google search都有唔少人都有需求問題。

以上上面任何測試，我分別試過用唔同平台

包括唔同牌子底板，唔同m.2 slot位。

都出現同樣情況。

如果樓豬有解決方法 update post話我知。

Btw 我唔會再貪平買依隻牌子。

卡

Xpg 不了

因為我一上samsung m.2即刻冇事。

Xpg都咁閪？未用過

XPG = ADATA = No DATA

不嬲閪
得呢度某D人勁捧佢狂入LIST...

一樣情況~~！！ 彈出彈入， 時得時唔得， 會係BIOS都見唔到~~！！ 有時放一陣開機又會出番黎..........我比佢玩死 ~~~!!!

好彩七日入發現， 最後換左三星之後乜事都冇 ~~！！

以後唔再貪平 ~~！呢個牌子永久Blacklist ~~!!

屌 我頭7都已經有依個問題 早知一早換左佢算

你睇清楚張圖
XPG = 佢隻M.2 SSD